 20:08,  8 марта 2019
Российские пилоты нарисовали внебе звезду вчесть Капитана Марвел
window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185;Семикратный чемпион мира по высшему пилотажу Светлана Капанина и авиационная группа «Русь» устроили воздушное шоу в честь выхода фильма «Капитан Марвел». Видео появилось в соцсети «ВКонтакте».Пилоты выполнили несколько фигур и изобразили в небе символ супергероя с помощью дымового шлейфа. 
